17年07月07日|大君伐(第3節) live now

17年07月07日|大君伐(第3節) live now

香港花生

講劉曉波

無撚人睇你廢土節目架 死撚開啦

冇撚人睇你廢土節目架 死撚開啦

垃圾花生台, 熱狗柒唔代表你唔柒呀屌你老母 借啲椅想翻身?

收皮啦你 成日po垃圾花生台上黎